mon po嘅警察先生我幫你地整合咗成個連登情報 請入一入黎

屌你老母
你地可以死返出去喇